81C上層有人瀨屎

好撚臭

Sorry

哪兒來的屎啊?

對唔住，肚痛忍唔到，希望畀個機會我

臭到我隔黎車都聞到